不分化不指責不割蓆不捉鬼不督灰

不分化不指責不割蓆不捉鬼不督灰

鬼幾時都有 自己醒目啲要分析唔好比人帶風向唔好亂捉鬼
鬼未捉到我地就散左 因間捉錯自己人就唔好啦
亂捉鬼好易局限勇武
時刻警惕留意身邊狀況留意住身邊人係無時無刻都要做 保護自己保護身邊嘅人
真係懷疑佢係鬼就拍住片問佢係咪警察 如果佢唔答 或者大家就知咩事 可以廣傳佢個樣 黃左佢都做唔到啲咩

記住呀不分化不指責不割蓆不捉鬼不督灰
團結就是力量

[緊急分析]法！不！責！眾！

五大訴求 缺一不可

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選

push

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

612
721
811

點解冇人推816曬錢行動？！借位sor
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩撚藍屍睇曬佢！）

就係有鬼我地先有手足被捕
同比人帶風向
3毛請收皮

香港正出現人道危機！ 有跡象顯示，香港正出現種族滅絕苗頭！

聯合國：證據顯示港警於封閉空間施催淚彈 違國際標準釀死亡風險 促政府調查

集氣！推上聯合國，推上戰爭法庭，香港出現人道危機！人道危機！！係人道危機啊！！！

唔好比佢，真正香港人集氣，提供更多證據，推上國際，可以的話，推上戰爭法庭，香港人已無計可施，唯有求助國際社會！

我地要團結 要冷靜 唔好比政府奸計得逞搞到我地大家失去信任
我地團結佢係最驚

繼續核爆都不割